[絲打入]覺唔覺賭波勁既男仔好有型？

係馬會賠率又低 又少野玩 派彩又慢既環境下
仲可以賭波贏到錢
一定係人中之龍
賭波涉及 心理學 邏輯學 運動學 數學 哲學
一講起我都濕濕地
想比d賭波勁既男仔屌